大家平時點搵散炒

除咗散炒王，Jobdoh，GoGENIE呢三個app之外仲有咩好路數

比d蛇頭食40%就好易搵啦

後悔點解當初唔讀好d書啦柒頭

讀緊u想搵兩個錢去旅行姐

我做緊，但多數要人係1至5平日，六日少啲
主要係攪event 幫production公司執頭執尾，搬嘢
Over60 per hr

師姐有好介紹？

推

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭